「突發」尖沙咀美麗華商場有人跳樓

唔知個位佢點入去

呢個高度
玩自己咩

夠死啦

搞咗好耐都未跳

一定又係大陸d西女人

行到去呢個位 應該無諗住有命落番黎

似係中國蝗

睇副計好似唔錯, 唔知d五官係點
應該會有連登毒撚肯賣單

錯圖 SOR

除左頭落地，真係未必死
落到去仲要立即有成堆人幫你急救

跳未呀閪女人
阻撚住晒

戇鳩

有晒墊了

啱呀

一定唔撚敢跳
搞完大龍鳳好返落地啦

班道德撚死哂去邊
之前唔係好撚惡
要告人教唆他人自殺咩
屌你老母臭閪

係個頭食緊野見到

搵人上去踢佢一腳 收工

好似擔住支煙

係咪前幾日呃左幾球野果條女

仲未跳?

最少成粒鐘 都未跳

有幾球野駛鬼跳

擾攘通常搞幾粒中
跳1分中

有曬詳細data

都係個句
跳得唔諗
諗得唔跳

垃圾mk 浪費警力

想死就死 多你一個唔多 阻撚住哂

揀個咁既位 上搏出位 垃圾

正話喺現場
有人離遠指住條女自拍

仲未跳

扮跳樓 好撚波

佔中真係垃圾

應該全部本土撚 走撚去扮跳樓

封哂d馬路 佔領行動

垃圾mk

每區一跳

係 封鎖哂全港交通

咁矮跌唔死個大陸女人醫療住院費又係香港人埋單

呢D人睇死都唔跳啦

想上去睇現場直播

利申 係美麗華返緊工

死撚左未

岩呀 反正都有墊
之前大陸有個想跳樓嘅人 跟住個呀伯上去推佢落去個墊度

正確做法應該係咁
搞掂收工

咦？當日話大陸圍觀叫條女快d跳係口賤d撚樣浮出黎未呀？

仲有冇多d圖，好撚好笑

黎香港諗住玩免費bungee jump呀

要死返蝗國死啦仆街

係咪扮自殺r公屋

輸撚到做雞都填唔返條數

諗得多數唔跳

一睇裝束就知係強國女人 浪費警力

屌 快啦

CLAIM返佢行政費都幾和

哦 你教唆！

我係樓下返緊工 我應唔應該上去踢佢一腳

連登仔D Idea 似似都係搵人
點解唔自己出手

我覺得可行 但唔建議
費時死人又關我事 太多弱智仔

好野 下星期又可以上樓了

非緊要殺身關頭 我係唔會出手
智者

連囝肯做嘢未
呢度咁多人教唆自殺

果然同強國人係同一個種出嚟

同港獨Post 班智者一樣
幾年黎都未出手

租金

又想問古天奴借幾球

跳咗未

係呀, 佢企喺上邊都會上連登架 on 99

蟲蟈人冇一個係無辜㗎

我反港獨既

跳唔成係咪會俾政府吿？

跳咗未？

上去玩咩

咁我繼續睇先

一陣條囡喺上邊睇到呢個post跳落黎
你哋記係殺人兇手

咁低跌唔死成世植物人咪仆街 係我跳就高d一了百了

突然諗到
如果條友 企圖跳樓
我係好遠既位置踢波 省中佢跌死左
我會唔會比人告誤殺

唔係咁橋掛

你踢到上頂樓你都幾勁

有心想死嘅唔洗5分鐘就跳啦 坐得愈耐愈驚

仲要坐係到成粒鐘仲唔跳 哂曬消防啲時間

咁樣同之前班強國人叫個被老師非禮既女仔快d跳唔好阻住地球轉有乜分別？

望風景姐

夜晚七點啦, 跳左未?

如果果蝗國女人就一腳伸佢落去啦

龍門開應該踢到

cap 圖做乜鳩襟細聲d

送個包包搞掂啦

果班俾連登仔屌無人性

就係咁橋，唔準諗，即刻答

跳未呀屌你個西

死咗未？

死得未

阻撚住晒條路

仲未死？

唔會

搞掂未

未啦，坐左兩粒幾鐘

尋晚買克羅地亞開大

樓下大叫「跳未呀屌你老母」 最後佢真係跳 死撚埋
我會唔會比人告

果個位點去

打扮好似啲大陸遊客

自殺冇得計

仲磨緊未跳？

已死

磨到出水 滑親就好笑

Source?

我千祈唔會話,

係跳就快撚啲唔好係到dum波鐘 強國班人跳樓都揀香港真係痴撚線 你番上去跳廿次我都唔撚理你啦 阻撚住個地球轉 係死就快撚啲,

廢事比人話我教唆自殺

夜喇，跳啦

Show Blocked User - CUT有線

有冇直播

三樓停車場

你老母定係你？

搵人衝上去扮救佢
一係真係救到佢
一係佢跳落氣墊

有冇人影緊現場？

岩岩經過，重未跳

今午5時許，一名年約20多歲女子，在尖沙嘴美麗華廣場3樓停車場爬上圍欄，朝金巴利道方向危坐。消防員到場張閞氣墊戒備，警方亦已將商場對開的金巴利道及部份彌敦道封閉，並派出談判專家到場，希望可說服女子返回安全位置，惟女子情緒激動，不時大叫及手舞足蹈，異常危險。到場游說的談判專家曾給她一支水，惟她亦拒絕接收。雙方仍在對峙中。

個墊有咩用

咁跳咪墊唔到

美麗華聽講幾猛

驚佢失平衡跌啫 如果佢係要跳既實阻唔到佢

快啦!

仲未肯跳

最佳方法係無人理佢，由9佢自己上面吹風，吹吹下佢就自己落黎架啦，d臭雞咁多人關心佢，搞到佢以為自己係大明星咁，不可一世

大陸狗定香港人

on9 為咩

應該係停車場果層？

呢個位點下去

All in左巴西

坐到天黑

成日話決心自殺一早做左⋯
算把啦⋯⋯落番黎

LM睇最後唔敢跳

屌晒氣

第二幅要隔條馬路先影到

如果喺支那肯定成班人叫跳啦跳啦好似上次有一單又係

其實算唔算戇鳩？
一個想死既人 咁樣跳落下當你大命死唔到住 之後一班人相繼救你 到最後救到啦 咁我係應該要講多謝定屌你好？

用乜電話？

垃圾手機

跳未呀😓😓😓

仲未完

開頭已經有個香港阿返拍住片講跳啦跳啦

坐咗咁耐
下面班消防係咪等到好無奈

女嚟架
唔好跳呀

大陸狗繼法庭後又有新景點

天都黑埋
條大陸閪仲唔撚跳

死狗公
佢唔跳你有閪屌？

仲未跳？

一分鐘前經過都未撚跳
係咪想坐到聽日

廢物

係果度大叫跳啦仆街會唔會比警察拉

屌佢老味 個個位原本已經夠塞車
比佢咁搞一搞成個尖沙咀交通比佢玩撚死

問漁護處攞捉狗個狗索等隻支那雞唔為意索尻佢扯返佢入黎收工啦 洗撚同佢傾咁耐咩 一係就兜佢一腳算

多條女, 啲Ching唔駛互相廝殺得咁勁嘛.
增加供應, 價格下降
咩都死狗公, 單身就係狗公?!
你試吓比人飛, 睇吓你會唔會變狗公?!
都唔識得尊重人

仲未跳 on99
班消防員都等到悶， 坐晒係到

梗係唔撚會

Agger

1/10

睇真啲，呢個高度如果好彩(定唔好彩) 真係死唔去，全身癱仲衰

你連佢咩樣都睇唔到就爭住話要
唔怪得豬閪都變女神

快撚d縮入去或者跳
唔駛專家

之前有單大陸女人想跳樓,就係有班好似你咁既仆街垃圾食屎狗大陸網民(+現場果啲人),係度講風涼話叫人跳,於是原本坐左幾個鐘未跳,最後跳左死埋。
呢個世界就係太多你地呢種中意食花生既死賤種,真心希望你地死撚哂佢

無話要, 淨係叫佢唔好跳
好過你一開始就斷定要搶

講幾句就跳心理質素咁差唔適合留係世上

根本大半個post 都係 平時仲成日笑鳩支那人

佢跳左你會好開心?

佢死左既話唔少係你地幫手殺

佢捕住拍片，打算賣蘋果賺5舊？

佢跳左我唔會特別開心定唔開心
問題係佢阻撚住地球轉
佢想跳又唔跳個行為搞到我唔開心得唔得？

5點幾經過已經見到好多警車消防車圍住，搞到依家。。

扮乜撚呀
死之前都仲要阻鳩住人 係死就死埋一邊
唔死既就落返黎
依家勞師動眾咁係咪黑人憎先

跳就快啦 阻住人地收工

支那人？

做人比人講幾句野都頂唔住既
死撚左佢會舒服好多啦

你都onlun9
呢個係香港人？

跳左未？
有無片？
死左未？

講真 人地想跳樓做咩要阻住人？

殺人於無形係最好
郁手殺人先on9

樓上班人有口德d ok?
萬一佢真係死咗
Btw張彈彈床係咪好舒服？

而啲傻閪點會跳
係要跳你見嘅新聞唔係企跳
而係跳樓身亡左

點知佢會唔會差錯腳跌咗去隔離
其實依家都幾阻街

係香港人我咪收返把口 佢要跳就快 唔好扮撚晒野

你開過post話 有冇巴絲返工返到頹

下場all in 比利時追返咪得囉

咁睇黎法國會贏

噓🤫

岩岩睇你留言覺得好嬲，但諗落又覺得好撚岩
做人就一定要比你呢d人冷嘲熱諷？
如果你係主角都一定唔好受啦
呢個社會係咪一定要咁冇同理心？
大家少講幾句刻薄說話，成個社會氣氛一定會和諧好多，冇咁多怨氣。
不過係香港應該就冇得變架啦，大家都係睇人仆街最開心
死撚左佢一定舒服過係香港呢個西地方

利申:出世都依家都係香港住

所以呢？咁就代表心理質素差？
咁全香港無人好
有錢佬都有煩惱
但唔係好似啲傻閪做場大龍鳳又唔死

睇你應該都做到見義勇為好市民

係唔係港柒有乜分別? 港柒高級啲呀? 定係死小個港柒你有錢分?

睇你識唔識佢 同識唔識玩

Child登冇人性冇血性

屌你老母支那人都係人黎架
比你班唔撚識尊重生命既撚樣做特首
肯撚定都係係咁剷除異己唔撚理國家d撚樣

本來無人冷嘲熱諷
係佢自己行出去企跳比人冷嘲熱諷

一係算9數啦，收返埋張地毯佢，消防員一齊收隊

救左未

繼續做幫兇啦屌你老母

同child登仔講野都哂鳩氣

見係支那人就由佢死 咁既心態你都係害緊香港

理想還理想 現實還現實
我自問就冇咁偉大
要去理埋d三唔識七既人既感受
比人屌比人講個個都試過
頂唔住既人某程度上唔適合生存

支咩那人
佢地自殺都無尊重過生命
仲搞到咁多人力物力

厚德邨居民全面進場

你咁撚叻 衝去救佢囉

你講緊中國？

真係想死一早就跳咗落嚟啦

小朋友 返去你阿媽到做個群腳仔啦 我驚你面對社會多一分鐘 下個係上面個個會係你

任何香港人都會諗過自殺啦係咪呀

咁見到香港人想跳都會同情理解佢，係人無助既時候幫佢

佢咁岩係支那人，咁照幫埋囉

我講我觀念，可能唔適用於你啦

屌你老母支那人殺左你全家？放佢地黎既係共產黨

師兄其實你知唔知自己應緊乜野

你去到現場勸佢唔好跳未？
佢死咗你都有份殺

應緊你呢位小朋友

瞓醒未 嗡緊乜撚野

理鳩得支那人 力架定香港人
要死就快快趣，唔係就好行返入黎收隊
要人幫就一早搵人傾
唔係搞咁大場戲阻住地球轉

其實你打左成句野都係冇乜意義係入面

我覺得係你太感性同感情用事

個墊好撚正 真係想跳 行過隔離幾步就得

有意義我怕你小朋友唔明 跟住又講啲好正氣凜然既說話

啱啱經過佢仲未跳

係連登留個言都俾你話有份殺
咁你去救人未？
定你覺得係度屌人會救到佢？

我生而為人比較有同理心
理性佔唔少
唔似你地鳩下鳩下

我同理心都覺得你幾可憐，你做人健康又開心就應該唔會去叫雞

坐咁耐 真係浪費納稅人既錢

呢句野其實都係廢話 你唔覺

仲未知咩事跳

omg

係咪支那婆想打尖上樓？

我都有同理心 不過我選擇將佢收埋 而亦因爲我收埋左 今日我得到既野更多 唔知你依家幾大 不過如果你今時今日仲保持到有呢啲心態 其實係一件好事 我希望你人生中所以際遇都唔會令你有任何變質 你亦無講錯一樣野 大家價值觀唔同 在我而言 一啲本身所認為所認知既價值觀早就係我踏出社會一刻深深咁收埋左 我收返我頭先既說話 祝你永遠都保持到呢種心態

去得跳樓本身心態都會好得去邊啦下？
心態已經崩潰，想自我解決，
仲要比你呢班人叫快d去死
想像一下第日你遇到d不愉快既事想自盡
你周圍既人都叫你快d去死，你會有咩感受？
你所做既野從來都係互相影響，影響到成個社會
我只可以講他朝君體也相同
我覺得自殺解決都係一個好方法
不過又覺得呢個社會多d愛，從來都唔係一件壞事

其實好多野都無抵觸 我做人開心一樣可以因爲我想停留係開心呢一刻而去自殺 我身體健康亦可以因爲咁而自暴自棄

居然仲幻想有美好世界
Even你日日睇到表面果隻和平理性同性心乜乜柒柒既世界 知唔知底下死左 壓迫左幾多人
同理心做唔到教條主義 社會浸多幾年你就明

死左未?

由佢啦 人慢慢大左先會知世界唔係非黑即白

講到叫雞既人一定=身心有問題咁

好撚大愛呀

所以我話好多野無抵觸 同埋認同你叫佢浸多幾年 就會知世界唔係非黑即白

屌你老母你第一日上連登？

多謝巴打你，希望你早日拎到個同理心返出黎
理解到可能你以前既生活艱苦先收埋自己
我會繼續保持呢個心態推動人，多謝巴打你鼓勵

我朋友老母癌症死左，自己又有病feel到其他人都好慘，先掘到個心出黎
之前我都會屌d人跳樓阻路，巴打慢慢黎啦

秒

可能有人會問 咁係咪冇解救方法 呢個世界係咪就係咁黑暗 點解
原因好簡單 因為主宰緊世界既係人類

又一件大愛撚
你講支那果下個心有無好痛

我講既同理心會落地幫人
利申無啦啦為左咁走去學醫
帶住明辯是非既智慧去做，係唔會忽略每一個個體

行過少少就死得

共業嘛，好正常

我FD 同我講條女跳左了
未FIRM...

2018年06月25

【人性的悲哀】19歲少女酒店企跳 圍觀者鼓掌歡呼：快跳啊！

甘肅日前發生一宗墮樓悲劇，一名年僅19歲少女李奕奕用跳樓輕生的方式結束自己短暫的生命。惟更該讓人悲哀的是現場群眾和網民的冷血反應，簡直讓人心寒。

事發於上周三(20日)下午3時左右，甘肅西峰市一名19歲李奕奕站在一酒店窗台外，企圖輕生。當地消防接報到場，消防員亦隨即上到酒店房，游說李女回心轉意。

當時現場有數以百計的群眾駐足觀望，不時發出歡呼和鼓掌聲。而李女當時開啟直播輕生過程，部份網友未有勸阻，反而留言「快跳啊」、「要跳趕緊跳」、「樓下好熱的，快跳啊」、「果斷一些，別給警察麻煩」....最終李女和消防人員僵持近4小時，於晚上7時許說出：「謝謝你，我要走了」後，便一躍而下。負責救人的消防員因無法挽救李女生命而自責哭喊。消防員的自責與冷血群眾的反應，造成極大反差，讓人既悲慟又憤怒。

消息指，2016年，當17歲的李女在高中時，險遭班主任性侵得逞，事後鼓起勇氣舉報班主任的行為，豈料校方未有認真處理事件。李女隨後向警方舉報，法院亦因各種理由，輕判涉事班主任。李女陰霾揮之不去，最終患上抑鬱症，選擇一條不歸路。

悲劇發生後，網民紛紛聲討當日在現場或網絡說出冷血說話的民眾，有網民形容當日起哄的人是「畜生」、「人性扭曲」，亦有人稱事件「很中國」。

連登繼續支那化

我前排放開左憎支那，因果不虛

你一下標籤我大愛撚其實你嗡既野有咩內容

落地定氣墊？

係至好講

我真係唔忍心又心寒呢度有人叫人快d跳

如果決心想自盡
周圍嘅人鼓勵你一件好事
乜野有勇氣死無勇氣活著真係聽到厭

咁唔怪得啦
支那係你既好朋友
咁你咪有同理心囉
我係香港人梗係唔理佢死得定唔死得啦
夠內容未？

連登好危險 你都係快D 離開吧

死左 may ?

死左未架

咁你快D 離開連登啦
唔好再上黎啦
呢度全部都痴線佬黎嫁

上網睇下都要學識分下邊啲係認真邊啲係玩野
好明顯有啲reply係係到引

辣雞中蟈人

個比例仲多過大陸D 網民果次叫人跳

美麗華商場女子危坐 警封金巴利道開氣墊戒備

最後無跳

嚟咗QE AED 大陸人confirmed

真係好好笑呢啲人
咁撚認真

香港賤種同內地人一樣咁黑心 果然中港一家親

好彩冇死

跳左未？

好似淆左底

你自己痴線咪撚講到全部人陪你癲

好撚僧班自殺撚

上面叫人跳個d死返支那啦中國賤種狗

講到連登咁冷血 咁不恥連登
但就懶死唔走喎
你D人都幾好笑

所以話抄登係支那論壇無撚講錯
成班仲口賤過支那畜生

肯定唔會跳，我今日係美麗華hea緊果陣見到有個50/60歲既廢老坐左係cafe度，呢個講野唔正既大陸女人一路係旁邊氹個呀伯，聽到小小應該係女去做雞定唔知去影乜相，個廢老嬲左佢，氹左好耐個廢老就走，條女一路拖住佢，呀叔叫佢唔好痴身痴勢（你冇睇錯，好似d mk拍拖鬧交咁），結果就見到呢個post喇

你個邏輯係以後見到立場相反既post就直接走
就算我不恥某d人，我咪笑鳩你，走黎做乜

最後係點？

仲要我笑下上面某d人同支那仔冇分別
冇人回應依點，淨係識叫笑你果個走

大佬呀 你講到成個連登都係恐怖咁
好似得少部份人好似你咁正常
我咪叫你走囉 廢事搞到你都唔正常埋
點知你發覺唔夠人講 又話係部份人先係咁痴線
我就無叫條支那妹跳 但睇唔過眼你呢D 係咁話連登垃圾
但自己又懶死留係到 好似D 跟尾狗懶死唔走咁囉

有返d論據，有內容喇師兄

毛澤東殺政敵，希特拉殺猶太人，其實都係有因所致，共產黨迫害香港既果，作為因又促成我意識上要對抗返中國既果，咁其實就係因果既惡性循環，咁不如果到自己時，自己斷左條鏈，唔好再比惡果成為新的惡因導致新的惡果。

你可以唔認同，我形上學上、科學上證明唔到輪迴、因果既存在

其實都唔係消極諗法黎，動物農莊講革命之後都會係個循環，咁你唯有比施虐者感受到義理上要停止施虐，聖經話人地打你左邊，要比埋右邊面佢打，呢樣可以用佛教黎理解

連燈狗笑支那人冷血
原來自己都係支那賤種
死撚返上鬼國啦成班狗閪

聲稱被說服了

想死又唔即刻跳 抵俾人屌架WO

由香檳特登走去隔離跳?

幾時開始咁多支那人上連登

睇得出，但唔係痴線佬入面，冇得針對地同痴線佬玩

呢啲女做啲野出黎呃下like刷下存在感博下人關注姐，同ig果班根本無分別

你講到自己咁清高
我好擔心你再留係連登會愈來愈唔開心呀
見到你比人當狗咁撚就唔好啦
所以先好心叫你走 唔好比連登影響到

咁做人要蒙眼塞耳先得
你地做他者比我作對象吧

你條柒頭就淨係識叫人走
乜都冇駁過，仲夠膽話人唔夠你講

毒撚上網真係惡過狗

叫漁農處準備定啲麻醉槍寫佢，然後搵啲捉狗帶捉住佢條頸咪得囉

其實真係晒尻氣，真係想跳就唔會比人知同埋一早跳左啦，係度叫生叫死果D全撚部都唔係想死，只係想有人注意，想生活有改善
但現實係邊個唔想，最撚憎就係D以死相脅既人，聽日返工啦屌你

靚唔靚女?

事件擾攘至晚上8時許，女事主態度軟化，由消防員救回全位置。

支那人成功佔路3小時

冇人理佢，一早返左落黎啦，而家跳又驚死，唔跳又醜死

仲細咩你成段野都係鳩up
幾時見我講到自己好清高，睇晒d reply先啦柒頭，有同情心果個係另一個user喎
我見有位入post段新聞抽下水，但冇人駁我

8點幾縮左入去啦件臭閪

其實佢係上面拎住部電話玩自拍應該玩得幾開心
玩夠3個鐘就縮返入去

扮跳排公屋啦實

尖沙嘴彌敦道美麗華商場，下午5時許，一名內地女子疑因感情問題困擾，於商場3樓外牆壆邊危坐，途人見將報案。警員接報到場，將商場對開的金巴利道封閉，消防則於地面張開救生氣墊戒備。談判專家到場游說，女事主初時情緒激動，至晚上近8時才回復平靜，但仍然危坐壆邊。

事件擾攘至晚上8時許，女事主態度軟化，由消防員救回全位置。

受事件影響，美麗華商場對開的金巴利道全線封閉

當佢自己都唔尊重自己生命嘅時候
憑咩要人尊重佢生命

跳左未?

邊到敢

最後無事?

入咗QE A&E 大陸女人有香港身分證，好似話擔保咗人借貴利
入到A&E仲問點解要送佢入嚟，因為千幾蚊admission tee 佢俾唔起

隻死支那雞實俾人送入精神科。
又食又住﹐完全唔洗錢。
最少最足一個月。
因為係唔自願入院﹐一蚊都唔撚洗俾。
納稅人係輸家。

有身分證要俾?

因為電話無電唔跳

都唔係三粒星

話撚左

慘得過你班豬閪話想告人 想睇人仆街
但係你班豬閪圍攻對象重喺度留咗言
一班烏合之眾

下次佔中可以去呢到

有感情問題黎香港搞事咁過癮

連登仔終於可以發揮功用

一條柒頭有幾撚戅尻先噏得出連登仔有機會埋單？？照下塊鏡啦社會垃圾，人地寧願冚家鏟死，都唔想同毒撚拉上任何關係呀！！所以你班柒頭毒撚咪撚以為呢個世界有女會俾你地埋單，人地寧願出家做尼姑，都唔會想俾毒撚呢個terms害一世，清醒d啦毒撚們！！！

輸大左啫
借返又一條好漢

呢個情況蝗國好好多
群眾會叫d撚樣快撚d跳

係呀,你班柒頭覺得網上/現實講野唔洗負責,反正你地無人性,最好你地一世都係咁

人性要黎當飯食？
無飯開會唔會有有錢人有人性？
人性只可以對適當嘅人有
對住而d又跳又唔跳嘅傻閪浪費人力物力係度講人性

而家仲喺度？

終於有人po出黎,我唔認為屌人催佢跳樓係偽善。唔係叫人安慰個女仔,而係收下把閪口叫人跳。我知一定大把人負皮或串叫你地收口既留言,網上講野唔係唔洗負責。希望終有ㄧ日鬧人既你地,身邊重要既人或者老豆老母跳樓、自殺既時候,有好似你地咁樣既人叫佢地快啲死。成日話幾憎大陸人,自己到頭來唔好得去邊 啲人成日話連登仔點點點仆街,我都未算感受太深,睇完呢個post真係發現你地好多人無得救,唔好改,希望你地ㄧ世都係咁,我唔信冇報應 啲post明明講緊既觀點一樣,風向可以完全唔同。

大家重點討論既重點錯左，成件事唔係話口唔口德，係要知道成件事既因由
以前香港好簡單，跳樓可能係因為俾人呃錢，生意失敗，感情問題，或者好似之前個後生仔因為打機同屋企人鬧交，一時睇唔開去跳樓，咁其實因為咁冇左一條人命好唔值得，好明顯大家唔應該叫佢快d死
但依家香港變左，一個後生大陸女人，上身透視露bra, 下晝係商場同個60歲廢老鬧交，跟住上左去天台危坐，一大堆警員消防出動，浪費左咁多資源，跟住一個唔該唔跳喇，我係消防真係推佢落街算

搞到咁多嘢做乜鳩

支那人食飯, lihk仔食飯

so, lihk支那化

坐左3粒鐘,我諗佢係急尿所以軟化

拍支那抖音？

可唔可以將企跳刑事化？_?
根據影響社會程度而判
自殺真係一種罪，所以先叫commit suicide
如果刑事化左就會少咁啲無勇氣既人

跳樓失敗係咪要罰錢
影響咁大
你去屋企跳都好過去尖沙咀跳

係香港內無論發生咩衰野都好
連登仔永遠第一句就話定落強國到先

你收撚皮啦 我同你講你依家即刻死
我係好撚開心呀
吹咩屌你老母

條撚樣講野勁廢中feel
「冇咁多怨氣」
係呀佢俾晒d錢我 中共減每日150我就冇怨氣喇

無追post 佢死撚左未？

跳啦仆街 特登係內地走上嚟都唔跳

佢仲係上面

死左未

有冇update?